20號考車 有咩準備

唉後日就考車 雖然係沙駕好簡單 但成日望鏡望得唔夠多 比師傅話我判斷力弱 好驚臨場有咩突發事會處理得唔好比個官tick
考車有咩要準備 係咪真係要波鞋風褸 係咪帶學牌 身份證 排期信就得
萬一真係咁好彩pass到 我想問吓係咪要自己去長沙灣搞個學牌
另外求加油

幾點考？

一轉線或者過死車就記得要睇鏡望盲區，呢樣野將來出黎揸車對你好有幫助。一見條路暢通就盡量上三波（唔好問要上幾多次，條路情況一岩就好上，同埋沙駕好似有條路最盡係70，咁情況許可果邊就上到四波），如果條路窄又多死車就慢慢行，以防有人on99衝出黎

你當帶個考官遊車河就得

輕鬆心情就得，不過一開始泊車應該會好緊張

利申，比考官踩停但一take過

其實沙駕d路都有唔少死車
考前揸返兩三堂 睇下每條路有咩問題
pass左等7至8個工作天後去任何一間駕駛處都拎得

教咩上4波, 一陣佢上到4波, 又控制唔好車速, 去到燈位佢要由4轉2停車, 收唔切搞到死火或者CHOK車仲麻煩

既然要求去到3波, 去到3波行50就夠

另外你PASS左係去拎P牌(暫准執照), 仲拎咩學牌, 除非...

11點呀

寫錯 唔好retake呀

沙駕有條路好似係行70，試過有人話冇上四波跟住肥波段不當，同埋你見到燈位自然就應該要知慢慢落返三波然後二波停車嫁啦，如果咁都做唔到將來點揸車

師傅叫我上4波呀 但我揸到60淆晒底 轉波我都冇咩問題 係要顧及其他道路使用者就差啲

不過都係果句，上咩波段同行咩車速都要視乎路面狀況，冇硬性規定一定要上，樓主考果陣記住自己判斷行幾多用咩波揸架車。前面有車行慢少少保持行車距離，小心啲揸做足程序就冇咩問題，緊張嘅話你個心當自己帶個官遊車河就得，巴打加油

條路限速70嘅話，你上4波行六十幾鬆啲就得，唔好諗得太多，俾個官知你係識用岩嘅車速同波段行車

上次沙駕係上晝最後一個
阿sir可能趕食飯叫我cut右線搶燈
之後有個燈位俾架中車cut左冇得郁
阿sir就開始comment應該係好肚餓

我自己都學棍仔, 所以知道考車時係平時 7成水準。我怕樓主睇到上4波, 就覺得果段路點都上4波, 結果有突發野, 一緊張轉波就有問題。

因為你車速愈快, 比到時間你後應就愈少。不過講到尾, 路線都係一半實力一半運氣。一有突發野你唔識處理就死。

我當年第一次肥都係肥死車, 切線時對面有架紅頂隊埋黎, 結果搞完一輪先行到, 比考官剔左距離物件太近

利申先, 我唔係考沙駕, 所以可能上面位巴打同你師傅係O岩, 果段路要上4波。

因為我考過兩個場, 都係最多上到3波就夠

我都唔係沙駕，不過以前係高登見有巴打話冇上4波俾個官肥波段不當，加上識人考沙駕佢同我講果邊有條路係限速70，個師傳都叫佢如果條路暢通就要上4波行六十幾

大涌橋路路面暢通要上4波

其實唔駛，考車3波夠
依條路學車唔揸得入去，只有考車個陣先入得，所以上3波 考官都明，上4波就印象更好

準備定510

唔係沙角街呀 沙角街都行4波一定超速

好

認真嘅 預左要衰一次
對自己都無信心 通常都炒得
1takepass係運氣加技術
2take正常嘅

3波60 都夠

大涌橋路要上4波。如果暢通既話